IPad Pro keyboard 推薦

Apple smart folio keyboard質感幾好，但都幾貴下
唔知大家有無啲同類case 連keyboard 平啲既
好推介？

Smart folio keyboard有專用插頭直接駁入iPad Pro喎
如果要買其他廠出嘅，不如直接去深水埗睇下有無平價藍芽鍵盤執
手感其實差唔多

Brydge 同apple個個差唔多價錢
但好打好多

用brushed,同帶部Macbook出街帶咩分別

Brydge

Case 完keyboard 個行為跟本on9 仲要話1500蚊
係amazon 買個anker keyboard 一舊水